轉工加幾多%先合理？

做咗幾年野, 黎緊想轉工, 是否最起碼加薪20%？

20係正常
但非必然
睇你邊行同好冇采

仲要預少少位比hr壓價

其實都係
屌
佢好似壓下我心理平衡d咁

我上份加得14%
我個陣耳仔軟經驗又唔夠 算
而家開始d offer我無20% 唔撚會要
因為身邊無論agent又係 前輩又好
都話俾我知+20%真係好基本

如果學歷程度高 工種專業
+30%係正常

上次叫高15%都要被壓，不過自己又急急腳想走所以照殺
依家會慢慢搵，一開始就叫2x%
依家我會

我返個行sales 見過幾間都係咁上下人工

如果少2000 但係多2個月糧 除返開差唔多 轉唔轉

有經驗跳點都Above average啦

你依家份工好唔掂好想走？
如果人工差不多，我就唔會轉，除非好難頂

都有3-4年經驗

20%好基本

利申:hr

20%係基本啦
你轉工都係為左加人工,真係貪轉工好玩咩

Fg返左第一份長工一個月 之後撞到舊公司老細(以前返過temp)想r我過檔 本身嗰份得15k 我應該叫加幾多%先合理

邊份工前景好，當你做三年五
老細點? 規模?資源? 多唔多野學？
返工搵個好老細好重要

fg 0經驗 比多你

減一半

R我嗰間規模資源都大過舊 黎緊有退休潮會易升啲 老細就還好啦 舊嗰間啲人事一般
兩間都同一個field 學既野都差唔多

上次跳加左30

平轉20%
升職可以更多

咁進取？有冇壓價？

通常轉工title都有少少提升

起碼40%